{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66589&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평세인트21독채풀빌라"
    },
    "text": "モダンでありながら、清潔で居心地のいいメゾネットタイプの客室を備えた新築プールビラです。 全客室に個別プールと個別バーベキュー場が付いており、様々な便益施設を提供しています。 周辺にはチャラ島が2分の距離にあり、南怡島と加平船着場は5分の距離に位置しています。 また、ジェイドガーデン樹木園は7分の距離にあります。 定員以外のお客様はご利用いただけません。ペットは同伴できません。中央暖房システムを導入していますが、温度調節は可能です。客室内では肉類、魚、海産物、天ぷら類、チョングクチャンなどを調理することはできず、個人用の火器や電熱器具を持参することはできません。お子様の入室には保護者の同伴が必要であり、ペンションの施設を利用する際にはお子様の安全に注意してください。宿泊中に発生する毀損、破損、紛失などに対する責任は宿泊客にあり、補償を要求することがあります。青少年の男女同室での宿泊は禁止しており、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できず、退室措置となります。 入室は5:00から可能であり、退室は当日9時以前に完了する必要があります。無料Wi-Fiとピックアップサービスを提供しており、客室では禁煙です。客室で視聴可能な映画各種と放送チャンネルを提供しており、空気清浄機とホテル式アメニティも完備されています。個別プールは冷水とぬるま湯がご利用いただけますが、温度は入室時間を基準に設定されます。水着やその他必要な物品を持参して利用でき、ぬるま湯の料金割引イベントも実施中です。カフェや屋外プールも運営しており、バーベキュー施設もあります。バーベキューセットと炭、グリルはレンタル可能ですが、予約が必要です。プールの運営は天候や状況によって変更されることがあり、客室内で喫煙する場合は清掃費用が追加されます。定員を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。客室内では火災発生の危険性が大きいものの使用が禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。利用情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。注意事項をよく守って、楽しいペンション体験をしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "全客室には個別プールと個別バーベキュー場が付いています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはチャラ島、南怡島、加平船着場、ジェイドガーデン樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "お子様の入室には保護者の同伴が必要であり、宿泊中に発生する毀損、破損、紛失などに対する責任は宿泊客にあります。また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00から可能であり、チェックアウトは当日9時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiとピックアップサービスが提供されています。また、客室では禁煙であり、映画や放送チャンネルの視聴、空気清浄機とホテル式アメニティの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法や注意事項はありますか？",
            "answer": "個別プールは冷水とぬるま湯が利用できますが、温度は入室時間を基準に設定されます。水着や必要な物品を持参して利用できます。また、バーベキューセットと炭、グリルのレンタルも可能ですが、予約が必要です。プールの運営は天候や状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、魚、海産物、天ぷら類、チョングクチャンなどを調理することはできません。また、個人用の火器や電熱器具の持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "利用情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "何か注意事項はありますか？",
            "answer": "注意事項をよく守って、楽しいペンション体験をしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 683,
        "QA": 584
    }
}